Dreamcatcher新歌Odd Eye幾好聽都無人講

一個二個淨係識izone同大公司

呢個團係幾高質

First win

霉團咪冇人講囉

留個名

當然啦
其他真係識佢老鼠🐭

靚勁多

少人貼圖 其實幾正

貼還貼 你貼個好樣少少嘅好冇

Dreamcatcher真心正

咁正無人講我講